廢閪shitty

City仔垃撚圾
又話10-12 podium 等？
鬼影都冇隻

死垃圾

駁唔駁到呀

Shitty仔最撚廢

抵撚死你班仆街俾人杯

秒

城大人最叻喺罷課但喺屋企瞓同瞓醒去咗玩你唔喺唔知啊,14 年已經喺咁。。。

睇死你班仆街又冇人

就當你留力12點到

又派膠 都未夠鐘
仲有啱啱podium先嗌完

ching 12點先開始喔

唔好咁癲啦

人呢

得把口我屌你老母

12點啦 又遲到呀香港人？

垃圾city狗

City狗

樓主好撚柒依加迫爆
無論你係想
1.串city仔 ➡ 失敗
定係
2. 激將 ➡ 迫爆唔關你個廢post 事 要來的總會來

結論: 樓主都係好撚柒

樓主我們到了.jpg

算把啦 又有幾多人？ 全校有幾人？

露底了失敗L分化L